一人一個ig女神

原諒我真係唔識分
點解個胸大得咁奇怪

波大就係女神
個樣膠到

屌你...個樣咩事
妖怪咁 咪撚乜狗屎垃圾都放上黎啦

話佢睇落似假波

rexander都唔識？

似係P出嚟喎ching

Rose Ma

圖

princejoyce

拋磚引玉

jaceycheng

Lpy.yee